恒管班人做乜鳩？

掛本土學社牌頭都係學生動源班馬
即係本民青班人啦
好黐唔黐黐本民青？
收皮吖